[COYS - 無人入波] 熱刺球迷吹水區54

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - 英倫笑匠
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Erik Hung
12 - - Victor WANYAMA
15 - - HEHE DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - 屌你 alli
23 - - Christian ERIKSEN
27 - - Lucas Moura
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando LLORENTE

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

痴線佬呢下唔比好過比

lm

LML再快啲都出唔到波

可唔可以有空位就試射

lmlml

換人未

有冇方法可以升iq?

Kane食屎嘅時候無人可以挺身而出

阿脆有無SUB

我忍受唔到CRAZY

英超規定80分鐘前唔比換人

son 算唔算

KANE fc

唔敢功高震主

85

CRAZY 係咪真係腦有事

儲緊換人印花

鏟波先， 算啦

對面件9號真係幾撚癲

迫害反脆黨

成班轉行玩uno喇

集氣

Draw Draw Draw

痴線佬又唔識扔界外球

條懵撚又界外球fail

換我啦

uno你都冇份玩呀排骨仔

LM換LML

reverse咋

仆你個街呀
CRAZY咪落左底囉
LML又隊中間

65分鐘換人 仲要咁正路

終於唔洗見到LML
幾時可以換埋阿里

咪針對

快啦屌

LM救世

呢個唔係肥普

等我救全家

LM

唔通牛清扮肥普 仲要冇脆

痴線佬今日唔掂

可唔可以換左dele入仔

無上水掛住帶波

LM靚追
100分

ali條懵鳩日撚日定格想點

仆你個街 無睇上半 睇左下半場二十分鐘都唔知隊波踢咩

仆街mma熱又用氣功撞低人

好痛

早場西波
深夜又西波

人地向神奇隊長致敬炸

無事

大力神平時邊有咁大力斬角...！

咪就係你企佢側邊

LM 一個扭啦唔好理啦

Serge Aurier is the first player in Premier League history to commit a foul throw three times in a single game.

笑左...

抵喇dele

智商問題

推條春手咩

根本你自已初甩腳

連角球都斬到咁
無眼睇

條仆街仔又想插水

BD

插水狗

dele真係好有bad boy個種味道

咁都撲到

成班入到禁區淨係想博12碼

死角架喇

演員

丹尼羅斯差啲大敗家

屌你咁嬲
唔知係咪比人串佢插水狗呢

拳王個名臭撚哂架喇
仲想搏12碼

下 又12？

咁都唔入

邊個仲想幫DELE 兜 ??????????????????

dele換son啦

抵喇

dele真係好肉酸

肥普junior
換eriksen好過

肥普都出到口話要呃球證

無謂盲橕

今日我廢到喊

又插..

從來都反對呢啲行為

有冇想反dele多過反脆

成隊陪你唔驚

是常識吧

係.

Me

lm無波到既

好廢

why not both？ 加埋科

你carry左我地咁耐，都攰啦

反屌你我第一個支持

crazy哂哂我球直線

臭利亞睇黎好想比脆出黎踢
屌你老味又係D 地波

牛清上水呀 我地想son換走dele

而家隊波比球證保護慣左

一比人拍甩波, 係無人有意識追波

攤大手望住球證, 一係就行下行下大安旨意球證會吹比佢

依家先換兒子

aurier冇出過一球正常波

換走大屎忽都唔換走屌你阿里

隻手無好既咩

dele可以打後一格 不了

山呢下

我地d球員好仆街，用隔山打牛整傷人地

有毛townsend 睇唔慣

練埋氣功咁矛

kane

又失分，屌你

-6唔到喇

痴線佬咁都唔入

我屌你crazy

Aurier

中堅臭利亞
無野好講

crazy又做乜啊

痴線佬，真係痴線

脆大勝

哈

好波呀

on99

做乜9呀

跪又嬴

脆之勝利

屌撚哂成隊老母

嘩蟹仆你個街世界金球

反脆黨滅黨吧

呢隊波永遠估佢唔到

熱刺要贏，牛清就要輸

脆又贏

KANE又唔入

失分撚

迷脆了

又唔入

比返walker我呀

一撚早要換son出黎啦
成隊波無突破踢碌鳩咩

要加入迷跪黨了

迷foyth了

對面出李青龍
有機會啦

今季講左好多次

做gym啦排骨

Crazy一日唔用個腦
一日都唔係必然正選

幾分鐘

肥仔以為dele會勁過son

Kane心諗你班垃圾

自己今場都勁辣殺

今日佢都係咋

agger

佢今日都唔係好㗎啦

KANE : 嘩。。。唔撚好比你掟

我係咪上左賊船

入啦

Goallll

Goal

yessssss

kane

bin鳩你地c

頂撚住唔該

咪又係靠佢

角球攻擊入波

終於

不反了 唔敢喇

ＫＡＮＥ呢排個頭好西利

頂撚住呀唔該

冇kane真係食得屎

話口未完

頂住呀

出面班柒頭嬲到

Kane

kane食屎時邊個可以救隊波

就係kane自己

對面龍

侯賽因

公海班柒頭笑到我

明明今場ok, 呢球咁7

做乜

連bd個球死角都救到

未完架

唔好唔開心啦

Lucus 好正

其實佢今場真係好勁嫁啦

脆好正

點睇脆今場大勝

大力神唔該

牛清

個人場好似好後咁

要儲兩年氣

脆or crazy ?

開定哂post

三分

kane玩角球旗好撚勁

牛ching帶完波

FT

3分唔屌了
係要呢啲77地1-0 波

講左1：0 喇

今場悶撚到

公海班人又谷住谷住啦

掃左幾多錢1:0波膽

真係次次都岩岩好一球

點解你地咁齊心過晒黎？果邊一隻熱狗都無

又可以睇脆

因為7日一次郎

有一球界外球，傾執完波轉身見到痴線，講左句：屌等我自己黎

主席你操控賽果 黑哨

真 仲要望一望佢 即扔

好彩臨尾入返球
喂喂喂 肥普又儲多個換人名額印花

好似打親水晶官都係開細

年年都係咁...
有一年靠Dele 世界波～
有一年靠 Eriksen 地波遠射...
次次都ON99 入一球～
心臟病就係咁練成.

仲有son呢

Are you crazy

四點起身睇隊波比人打反擊

其實冇臭今場可能俾精工偷左粒(有球差唔多單刀好彩佢剷走左)
不過空龍同界外球果下真係柒

係，佢岩岩黎個年
屌你年年一球，呢D真係叫格食格

Norwich

水晶宮難食呀
算啦3分已袋

果下如果係脆 1定留係後面睇山6 1on1賓迪基

lucas今日有幾球都扭多咗同埋真係需要多個前鋒

1-0 跟住黑山狗面

有幾下算多空位佢自己都推甩腳

we have llorente

咁齊心

人都少嫁啦

其實係分家會兩邊都推唔郁

我見ＫＡＮＥ疾左疾

獌狗掂到波未

可能要再操返fit啲先 肥普好似都肯比機會佢算好㗎啦

今日支持獌

Super啦屌

和好似最好

始終都叫big name

Kane朋友隊

半年冇踢差唔多啦

咪係囉
人唔多一齊過黎唔難

LM 我始終都係留名跟進
未睇到啲乜

點都好過科

打和啦獌同軌

四格好波繼續狙擊我刺

一定要

摩西好似勁過crazy好多咁

新來的
小心嘴巴
唔好逼我拎木棍打你

你找左條j數先啦

推

Van Aanholt had a pop at Alli as he walked off. Alli turned back, and was led away by Kane and Eriksen. A bit of chat then from people by tunnel, plus boos., Alli seemed to make a "1-0" sign.

屌你呀里

屌你又搞事

軌領先

快D停拳王賽啦

仆街仔黎

抄家停埋Dier同肥普可以嗎?

搵我返黎教啦@villasboas

俾lukaku入波軌後防係咪咁廢呀

super呀

#thfc Hodgson: "I would advise Patrick [van Aanholt] not to square up to Dele Alli...my money would be on Dele." Hodgson also says he didn't think Alli dived.
迷dele黨

佢賽前賽後都明撐dele，係咪想過黎教

LKK有無剷草??

牙齒印

Super支持區

英格蘭互含區

冇慶祝

Super唔得嘅

super > 曼 > 車

摩佬D換人真係好快手

車仔加油

拉翻條越位線
個球詐糊其實都吹得好炆水
可能冇越位

係無off

無啦 super 唔到真唔抵

有冇人睇埋保温盃先訓

Pochettino on Serge Aurier becoming (apparently) the first PL player to chuck three foul throws in a game - ‘We are going to practice every day, I promise you. And I promise the fans too’

睇一陣，老啦頂唔順

walker加油，拎第一個杯先

肥普搞清楚先啦 係crazy個腦有問題

walker 第一腳就出靚波
相反crazy....

fm crazy crossing有冇雙位數

所以要捉佢去練

其實一直想知點解隊隊波既界外球都係兩閘扔

又要訓練番3年

對肥普操閘有信心既
係第一季預無咩進步咁姐

之後善價而沽
利維又然

我最希望係佢操到細walker上位

場都無出

鏝贏緊scum一球了

bravo 助攻

買咗飛睇主場對鏝個場希望唔好比人大炒

梅屎掛住投訴

柒到喊

藍屍踢頭冇人理

輪椅插水又冇人理

記住 我先係大佬

阿狗風聲鶴唳

Bravo

踢緊乜....

嘩呢球甘賓尼靚到tab in

3-0了

燒羊屠城記

貝拉軒奴對上一次入球是在2016年2月27號西布朗主場對水晶官的比賽，當時他接應隊友長距離橫傳後，第一時間「窩利」射入。

另外值得一提的是熱刺在2014-15賽季完結後向西布朗開價二千三百萬鎊收購貝拉軒奴，而同樣在2014-15賽季陣中也有一位球員大爆發，就是卡尼(Harry Kane)，當季他在聯賽射入21球，之後每季都取得20個入球以上。現在熱刺球迷或許感謝西布朗當年的堅持，最後令熱刺未能買入貝拉軒奴。

又贏

當年加到22m都唔放， 西布朗主席仲要串鳩我熱，最後被人炒埋，依家berahino 3m身價都冇， stoke寧願用個70歲既高治都唔用佢

嘥咗，當年幾睇好佢可以做新defoe

見到scum 真係好笑，不過好欣賞wheelchair
成隊唔想踢咁，除左佢
要淪落到個跛既周圍搶，好醜怪

不過如果比著係我地，可能都係得kane 會落力

當年賀治比都係咁

lamela都會嘅

落力申請黃牌

Walker有盃了
下個到Kane⋯⋯

著皇馬波衫拎

其實一直唔明當年賀治比衰咩肥普唔要佢

唔係姓普捷天奴

AVB買人唔差嫁，德國仔買返來只係150萬

嗰時都係利維買架啦

本身唔駛錢

最後半年約，本身免簽左，比多少少錢提早報到

crazychild呢

唔再crazy,要變正常了

意外收鑊,仲諗住真係過完地獄賽程立即失分

利申: 睇完上半場Kane收大禮射唔入之後谷鬼氣屠龍去

好日唔出公海 一出又見到怨婦

黎黎去去都係果兩三件係度柒姐

果陣好似巴利傷，轉頭即刻買左佢

假熱

今場唔睇先係明智
浪費生命

唔止浪費生命，仲要係激到嘔血

屌 二月不敗 on9波
要轉會撐阿記了

低潮期將會來臨
不停送分比護級隊

英超華陀 熱刺

本來上場都想送架 傾係要89分鐘走去入一球

英超華陀係咩

濟世為懷

The Telegraph understand Tottenham Hotspur are willing to pay up to £35million to land Fulham wonderkid Ryan Sessegnon this summer.

吹多兩年無限接近之後，21歲就做熱刺名宿

總統

老蘭牛一

周中加油呀

但依家老蘭想係fa cup踢正選都難
除非肥普肯打雙箭頭

依家曼城出左局 fa cup係我地奪冠最大希望

見到d scum 好撚想笑
隊波踢得差d球迷就心淡離棄

口講姐， 咁多年都係咁loop

係囉

我自己都loop左好多年話要放棄辣殺熱

我都成日話隊波垃圾
但妓果度有D直頭唔捧隊波

:我有英超,你有無?.?

我地有MMA有黑哨

我每個禮拜都想lamela截肢
但隊波碌柒既時候都想出佢試試

而家不了，有lm

咪截左肢由lml變成lm

l = leg

仲有未來

50m賣肥花，再30m簽富咸仔。

Deal 唔deal得過？

肥花今年跌哂，又傷；富咸仔就後生幾年有排玩；唔掂都有BD頂住

唔賣俾英超是撚但

bd呢條撚樣真係擔唔到大旗
出波9成被block,又鐘意突破
明明有期肯落底俾d地波幾好
而家成日要人幫手補佢位

好似評價好過sheffield嗰陣

利維：咁啱用 要唔要買走

賣咗rose一陣個後生仔水貨就冇左閘

光頭佬唔係r唔到贊助呀
London Evening Standard understand the new Spurs stadium will be called the ‘Tottenham Hotspur Stadium’ if the club starts the season without a naming-rights deal agreed. #THFC

中堅夠人嘅話v5可以客串一兩場嘅

傾贊助都有levy time

開幕前12小時先官宣

傾唔到就要瘋狂賣人嫁啦

Levy 話 起新球場嘅錢並唔depend on 新球場naming right. 熱刺只會喺啱價時先會賣球場名稱 冇賣球場名都夠錢起球場

Source: point 3.19

我個人估呢個亦都係點解熱刺係少數英超球隊仲未有贊助喺球衣袖口位，因為未有人出到levy要嘅價

熱刺財政其實真係run得好 球員薪金係球隊收入50% 呢幾年賣人都係因為球員自己想走 唔係為錢

條link嘅point 4.4亦講到熱刺球員嘅performance bonus 係全英超最好 即係底薪唔係最高 但球員每場波表現好會有好多額外收入

賣傾啦就

點解唔可以叫返White Hart Lane?

Thx

好文欣賞

Arsenal Planning for Future Without Arsene Wenger as Shortlist of Potential New Managers Identified

TEAM NEWS: @AlderweireldTob (hamstring) and @JanVertonghen (ankle) - both absences are expected to be short-term.

即係對袓出唔到啦

唉，仆街啦

緊急回收CCV

CCV 科 山

Dier呢

防中搭意粉

泊大巴一有波踢上去比son同lm追有無得諗

死得

#thfc Vertonghen had a scan yesterday and could be back for the wknd. Alderweireld situation 'different' and he's being assessed 'day by day', says Poch.

都好 仲有個係到

Toby 會唔會係扭緊計

toby個態咁樣
返黎都無咩用

A4打杯仔個場大炸彈

叫番White Hart Lane就唔可以隨便賣個名走

如果叫咗做New White Hart Lane一排，變咗做AIA Stadium
啲球迷殺咗主席都似

袖口佢地怕賣早過球場冠名權咁個冠名權就俾人壓價，因為得個名但冇波衫branding （除非真係有人天價要袖口）不過阿記袖口仲嗌得貴
條光頭佬真係計到好盡

你們需要我的法力嗎

聽日醒定呀

我覺得toby同rose都好大機會賣走 兩個傷完個態都急跌同埋嫌人工低

睇番個篇文所講
啲球員真係一傷同打唔起個態就死得 人工又低又冇bonus 就開始想離隊同嘈
個教練都一定會keep住用態好既球員
球員亦會因為人工 要求自己要踢多啲

肥花生性呀

其實我幾鐘意佢
左翼成功轉型做閘 仲要做埋國家隊正選 真係唔係咁易
同Walker雙閘齊飛嗰期好J到
而且又入過唔少靚波救命波 尤其是對阿仙奴嗰球
希望佢快d打返起

心口AIA 袖口LG
成陣柒味出晒黎

我覺得佢無架啦
嗌完加人工都唔加，仲要比人鬧，
點會無離心

上年google 單野已經令肥普唔中意，再加上自己今年大跌，BD就有進步

賣肥花，入富咸仔

屎屎龍防守球員連英超都未打過
真係信佢唔過

所以買完之後一定係BD正選

屎屎龍買黎係同LM 踢雙翼齊飛架
你估買黎防守咩
呢家佢場場都踢左翼,唔會識踢閘架喇

屎屎龍而家3號 下年11號 大師兄舊路

黑bale

唔好以為黑咩咩就一定好，之前個黑林伯特

我地有黑拳王

仲有黑哨

黑鳩高

黑林伯 去左巴塞

英甲仔都值3000萬，痴撚線

伏味濃

肥普：Alli都係英甲仔 I don’t think you understand

重記得上年賣walker 季尾脆對弱隊可以攻到咁上 產生錯覺以為脆可以取代到walker

今年賣我 大家將會再受同樣既教訓

我都咁話
冇錯呢排bd係幾fit唔錯
但兩個都top fit既話 點都係rose

上年走一主力 今年走兩主力 賣你再加toby
最好笑既係toby 25m就走得 呢鋪主席真係輸喇掛？

預左嫁啦
鬼叫你自己又唔生性咩

响肥普面前除褲彎腰
所有問題都可以解決

+1

請問有冇form申請上契?

Toby 個合約release clause 係如果熱刺extend佢嘅contract去到2020 咁就會activate Toby 嘅release clause 令佢喺2019年summer可以以25m 轉會

所以如果係2018 summer 賣Toby 個價就可以跟番市價

Levy有幾可做蝕本生意

佢17歲已經係英冠開始屈機 要30m喺呢個市真係唔奇

踢唔踢得掂英超就唔知啦

Walker走之前果季冇乜大傷(英超踢左33場),就算最尾幾場坐後備,其實到下半場都可以出黎踢下
但你真係唔多掂wo

最尾幾場係為左適應獲加唔係到

老老實實計我話左閘係直頭要入貨,唔好再望Rose啦

下季
1
2 5 6 33
12 15
27 20 11
7

要買件勁過bd

有難度

BD都應該英超頭5

英超得big 6 第一同第五已經差好遠

今晚有冇手足諗住睇我

無 上次係都睇lm debut先睇

芧眼睇

取代Walker
淨係身型都差幾截啦
我都撞死佢

牛ching!!!!!!!!!!

DSE 唔駛錢，你就發啦
專心讀書

主席係咪以為玩緊FM

唔洗找

用我好過啦

下年想有野爭下嘅話一定唔可以賣toby同rose 買富咸仔擺明買佢潛力即食唔到 中堅唔通真係用排骨仔咩 仲有連續兩年都賣主力班球員會覺得根本冇諗過爭冠仲唔跟住跳船咩

最記得當年獌嗰個迪比想推佢推唔郁
少左佢
我熱MMA失色不少
打起上尼贏面都冇咁高

唔好話我烏鴉口
呢兩件下季走硬
希望我燈到啦

利維估陣容@2017/03/01 v.s. Rochdale (Home)

TEAM NEWS:
@AlderweireldTob (hamstring) and @JanVertonghen (ankle) - both absences are expected to be short-term.

全部後備上場，
睇完上一回合，可能會多D 係中路再攻入去。
LML, Winks, Moura 應該集中中路，
Rose, Trippier 後面兩邊後上～
後面Sanchez+ Foyth + Vorm 希望唔好派

COYS

應該未必出lml, 留力
Son 機會大啲

啲人話alli 大屎忽 成日打
但明明最撚好打 最撚嬲抽個個係Walker

我feel到son同 kane會正選

已經預視到 出脆出老蘭 但唔斬波

433？？

科+dier j死人

西波留名

個場係咩事

好似冇乜人睇

lml好搶鏡

lml

老蘭連雞都執唔到

你仲搶鏡比英甲仔成個撞開

我食緊佢技術

咁都要睇var

比人蚊到咁

老蘭犯規

咁都foul

帶無人有手機LINK？

viutv

正 var好波
(其實點解呢球可以判唔入 )

黑哨mma

?

？？？？？？？？

真係睇唔明wo

越位就一定無既
老蘭比人拉衫 跟住對面自己跌
咁都可以唔入

我睇係老蘭埋去果下比人拉一拉佢隻手推到人跌

唔比你入啊

外國

老撚比人推 佢推番開人個下 比人話foul

深夜睇西波 vs 落雪睇西波

Say 個hi

我帶得好靚

好似好大雪

Ssk hea撚到仆街 專重下對手好冇

個場勁靚

都開始積雪

倫敦近年好似冇試過咁大雪

呢球唔洗睇var呀屌

明顯12嗎

插水喇又
係咪

今日呢場係咪要還

屌var真係好on9
應吹唔吹
唔應吹就吹

son

diu 又唔比12m

輕鬆

son 做乜好似好sad 咁....

英格蘭用var真係笑話
今日一球入左話foul 一球明拉 睇完var都無事
上次曼聯果場又係亂黎
算啦 當還息

Var笑話

拖慢哂

英超搞到nba咁

睇電視條友係咪玩9球證，咁多意見

黑哨呀比12碼

var洗唔洗睇咁耐 我地慢鏡都睇左咁多次啦 球證的決定有冇可能咁慢呀

雖然12馬 但都好撚想屌
屌真係踢緊波睇緊波咩

慢動作脆皮好撚好笑

好撚悶呀var搞到

其實跌得咁柒唔吹都算啦

耐到仆街

黃牌！？！？！？！？

乜撚事

黃牌？！？！？！？！？！

on9 今場個var笑話黎
如果咁樣用法 英超都係咪撚用算啦

第1球入 就話唔入
依破12碼 又吹

咩事

屌又聽var

做緊乜鳩？！？

補時最少10分鐘啦 下話

我睇緊d乜

入兩球都唔計

呢球12碼冇咩可能吹啦 以球證尺度 禁區外拉已經係犯規啦

大佬唔係重射？

var最撚ON9就係球證冇得一齊睇MON,球證又唔敢推翻個VAR

少少事搞5分鐘

係囉？黃牌 冇重射？對面跑哂入黎又點

如果係吹疾步就無

笑撚死哈哈哈哈

屌on9

場邊有個mon 不過球證唔去睇

冇睇 乜事

又真係射得柒既

垃撚圾中學雞

呢場波

屌

睇親科都係柒

on9中學雞

垃圾中學雞

港超都唔會咁樣舉腳啦屌

屌！唔撚想睇

中學雞下年retake dse比人撚到喊未

聞到味會比人cup

咁真係仲衰過冇VAR
球證又唔敢睇MON怕推翻自己權威

輸咗屌死var

Son忍唔到笑

睇到R晒頭

姐係kane一陣又要出黎

好撚癲

場波...個12碼本來就唔係12碼 睇完var先特登比返 之後再吹走個12碼

落ali好過

Winks今場唔掂

好似唔撚識踢波咁

點解rose又唔第一下出

Lm

熱刺準備降班

son啲first touch真係冇眼睇

傷完好廢

如果lucas fit真係不得了

仲要夾下波先

如果和嘅，係加時十二碼定點？

佢如果first touch做到牙蘇果隻就屈

lamela

你係咪想走姐

Winks

做乜鳩姐你

屌你老母班中後場想點撚爆三樣呀

開龍門球咪撚開短喇吊

自己主場都咁

半場mvp harry winks

呢句真 個個都派膠

Winks 你做乜鳩

落你好過唔好用禾姆

+5分鐘

球球過頭波都撚到後防on99
天氣又差 岩哂giant killing

Dier控個波比人笑到我

後面全部發夢 前面得llorente會配合

冇人派牌始終都係我地死症

前面踢得唔錯 但係班後防

中場兩個唔知做緊乜後防件中學雞就擺明係垃圾仲要加多件dier

又要聽var 個球證係唔係睇緊場波架 之前射12碼又係

但係老蘭今場

明明山同脆兩個都係廢
但同dier aurier一比又好似勁左

旁述笑鳩佢咁撚樣喺溫布來做英格蘭隊長

以後場場波 求其搵個識行識走既人做球證就得 橫掂都係聽視像

dier條撚樣越踢越退步 肥普貪佢係中後場萬金油就當係寶咁

dllm唔爭氣地起左身睇呢埋閪波
Dier仆街死啦

西到喊

最鳩一撚定係科

脆皮 son lm 算合格

Winks 愈踢愈差
比失波
控失波
比人打荷包
乜都齊哂

ssk其實有咩用

唔覺佢有出場

黑白咁大對比都睇唔到佢

你同ssk差唔多㗎咋 個球波仲要輸你

出波個時冇人逼
睇定黎出
雖然舉腳係on9

老蘭！！！！

又聽var

老蘭終於識入波

洗唔洗又聽啊

係咪英撚用VAR 特別柒ja，其他地方係咪咁

Ssk到底個用法係咪防中呢 又鈍又冇技巧

好撚靚

用黎鄧腳ga

唔係講笑幾驚佢炒

俾啲正選抖下 輪換下咁

出黎腳震震架喎
凍親佢？

幾十m買番黎鄧腳

老蘭

Lsl組合

今次唔聽耳機

lm son combo

原來老蘭踢落雪波會勁d

唔用頭勁d

轟考慮下

lm又平又正

肥普：都話陣地戰嫁啦

以爆閘狗黎講 你都算最on9果隻

lml又唔收腳

巴打唔駛理佢地啦 智障係咁上下㗎啦

lml換啦

換走佢啦

就黎睇唔到禁區線，不如問下VAR

呢隻係智障狗黎 差唔多隊隊都見過佢爆閘

son做睇var手勢

係啦所以唔駛理啦佢有病都唔想㗎

黑喺邊？

好小氣

🎩

嬲鳩

老蘭帶帽

係佢老母個西到

嘩老蘭帽

老蘭 🎩

冰屬性

雪得耐係咁

老蘭踢完呢場會唔會返生

老帽迪

無左球喎 佢緊係唔甘心啦 佢有幾何射pen

大雪到睇唔到個波

繼續奶kane鞋底

son好撚勁

咩話出大屎忽？

老蘭勁到

咁ssk到底係咩屬性

主席話傷咁耐唔用多啲會蝕人工

黑人種 應該合約戰士黎？

2年後應該好撚勁

lml son lm好勁

英甲咋

3隻翼
冇dele阻撚住 順好多

一講就出

lm啲波應去則去應傳則傳至少啲意識好好多先

lml啲傳波真係好毒

咁撚邪

屌你烏鴉口

your name

完場跟埋人地返去踢英甲

我應該正常返

從來都係正常水準 即係垃圾

算啦 5:1

正常地廢

依家都不斷自爆 一世唔洗出

唉 黑9比你上位又唔識做

Lml既技術連英甲仔都用唔著

仲拎支野噴 球證係咪on9

專心傳波算啦
扭到

lml同大力都係分開出好啲

Vorm 凍死都似

VAR話要噴咪噴

見唔到粒波

rose個頭加雪幾靚

中柱

唔係幾睇到粒波

要估個波係邊

眼都花

Lml踢法同以前唔同左好多
現家變左傳波型 你都唔好望佢過到人
所以佢夾lm係幾好

lm似攻中多過似隻翼

頭先應該都係son lm翼 佢攻中

因為係咪都收埋中路踢

隻冰屬性戴完帽就用d雪做隱身術

老啦 攰啦

素素踢防中係咪好過dier

隱形架喎

見佢啲企位係平時大力會出現個啲位嚟

有細walker睇

rose踢番翼

大力神清個post又環保

lml 7到

細walker身位 力量仲好過 科條仆街

son值得mom多啲 老蘭兩球tap in

Ssk成架坦克咁 0技巧

佢係靠撞

快d頂咗脆個位佢
連後備都唔想見到佢

阿里美斯上身

幾驚佢又係禁區跌

咁耐唔射就係搵緊機會跌

係咪專登唔跌 鳩扭嫁

kwp

Kwp

impressed

Kwp右腳仔打內切都有d諗頭

peter仔好波

唔得啦

有一吓本身左腳空哂可以出都要就番右腳

老蘭戴完帽之後完場啲鏡頭先見到佢

COYS

好撚彩贏波

巴打番去小心啲

凍到鳩縮

成班狂屌 var勁爽

尋晚冇睇
咩事係咁屌球證屌VAR ?

kwp
脆收皮

好想知果班話用var 就可以有公正判決果班猁點睇尋晚場波
如果用係佢地身上我諗又會怨婦
跟本係英超班球證個腦有問題，用唔用一撚樣

lml球入波冇foul睇完car判無效 lm禁區比人拉低睇完var都唔比

熱狗成日插水

Son 做var個手勢

尋晚個失波不能接受

我琴晚係咪好勁

呢個我當球證尺度問題
最大問題球證係咪都睇var 連射12碼都睇

@Foyth

戰犯中學雞

開始懷念CCV

兩個助攻你話呢

猁撚最想要既var
等睇第時猁撚屌柒var

佢應該廢過晒kaboom bassong vlad....

卡boom都好過佢

卡保識入波
Foyth 不了

中學雞比人話到唔敢出黎

你班仆街集體欺凌

其實科技術幾好
只係位置感 身型太差

踢攻中幾好,帶波唔錯

同以前keep it cash好似

打後備最好

佢跑起步上黎真係成個女人咁

睇下半場精華
我發覺我睇唔到個波

睇黑豹最尾見到dembele打低aubameyang真係好爽

似咩

真係，似專登突個屎忽出來

留意到某會員冇再上水

比肥普屌緊

依加上緊堂架 ，點敢開電話

我mark低哂樓上d名
日後bin c 用

阿根廷肥仔打緊阿根廷瘦仔

winks傷完之後差咗好多
不如foyth打佢個位
佢地兩個越睇越似

有冇Winks尋晚既個人數據？
傳波成功過唔過5成？ 過人更加唔好提
如果佢傷之前表現當有7分 佢呢幾場足總表現可以係2-3分

中後場互搓 同埋 配合都仲係到 好似2:1個下
不過向前傳啲直線 差左好多

拉美拿後出之後都冇大跌，比波同跑步依舊一流。

尋日一開波幾下唔比自己死去
如果佢同lucas都再fit d就好
快d搶走禁區插水王個正選

LML第一球真係R晒頭

科! 再唔溫書要retake啦

唔驚，下年再考dse免費

我下年又報,陪你考又點話

如果大力神輪休，LML打中間仲好過打邊，比波毒到不得了。

再唔係就大力神加LML做雙核，兩個技術同視野一流

之前試過2個啦,好似麻麻
train 少林頂大屎忽好過啦

都唔係既
15 16咪 大力 屌你 少林

大汗dup細汗

3421出哂lml同E23做輔鋒就無人前插
4231出佢兩個做inside forward可能ok, 可以用alli前插

咁就會無左son

肥花踢成點？？

左路好大雪 佢都冇咩上前

啲決定差左好多
有幾下殺到去禁區 猶豫 錯失左機會

唯一好就係佢上左去 好快可以返到黎協防 佢琴晚有一下係前場跑翻後場黎tackle

sorry 又吹奏Lamela, 但係佢比直線真係比得好靚

lml d決定差到嘔 太想表現自己
就算有咁既技術/能力佢都代替唔到大力

成隊有冇咁鐘意玩uno呀

eriksen頂dembele
lml再頂返eriksen就得
少林take decision太risky唔啱踢咁後
反而eriksen上季都踢過幾次dembele個位

等咗成個月
終於到貨

唔錯唔錯

有冇帽

無帽

本來想駁你但諗兩諗你啱

我成日將佢d決定同屌你阿里比，所以成日錯覺以為lml決定已經唔錯

lml宜家個打法唔啱夾大力 琴晚場波睇得出佢要長期有波係腳先做到野 如果要大力打後一格就變相減少佢嘅威脅

噚晚對手嘅實力...始終唔可以完全用琴晚場波做參考嘅

如果連尋晚都柒到累失波呢

係咪講緊中學雞

有價好賣

躝喇

Pienaar退役

極度唔同意
lml d 比波完全係見到拎唔到
呃你講一句good try 就係呢種仆街
捨易取難扮到好撚有視野
只係唔好彩比人截or力水差少少
但睇佢10場就會發現佢根本場場都係咁

Wym

Lml 一黎熱刺我係即刻印左佢
留意左佢好多年
我係呢度都講過好撚多次，四隻字：
花拳繡腿
成日都要俾高章波
俾到一球靚直線，但背後交失左十次
死唔改
唯一用處係膠著時候入黎上腳帶波做生啲個場
我係一路走來都反lml

多用途中場

lml係有dele呢條俾20次直線得1次中既人襯托killer pass好勁咁
lml最好係瘋狂回防同熱誠飛鏟

打機佢真係全中場都打得晒

附送黃牌

尋晚有下有機會兩黃一紅 不過球證冇睇var

球隊須要有佢呢d熱血分子，唔似屌你alli咁d𨳊下𨳊下

咁lml好過屌你啦
依半季既屌你 成日將個波交比對面 仲要唔係博Killer pass而失

Jackson Martinez released by Chinese side as €42 million flop

當年都傳過我地，42m 兩年後宜家free agent，先31歲

係中超廢到場都冇撚得出

唔洗錢就要得過，話哂都叫葡超神射手。

31歲仲大把貨，打後備一流，點都好過老蘭。

* 大把貨已經fail啦

廢到係中超都冇得出啊
連威都未威過下
垃圾到仆街
簽佢番黎哂人工咩

老蘭琴日先hat trick加上大賽經驗豐富然後你搵件係中超都冇得出嘅話好過佢？ 鳩up都有限度啦

屌你 點解阿呢半個鐘勁左咁多嘅
不過已經輸到2:0

始終都叫做主場

30 分鐘 3:0

呢10分鐘阿狗既表現可以keep多45分鐘 追和不是夢

衰防守

轉台睇睇巴塞 熱刺棄將巴西獸腰雖然今季數據上幾勁 入波都唔少
但睇巴塞猜波彈彈波個幾下 完全睇得出呢條友天生腳下功夫 球感係幾撚差
真係得全場9跑同前插值得J

佢身體質素好強 隊友有供應咪得
係巴塞己經好大威脅

其實可以弱點攻擊擔泥路果面

屌里>>>>>黑色林伯特
利維又贏

我懷疑痾啲球員想逼宫, 尤其係見到踢養足球個德國仔都加到30萬周薪...

9成半同意，唯一異議係膠著時出佢只會更加膠著，佢點會帶生個波，佢出黎幫U之嘛

利申: 我們都是反拉的

留意到剩返要對除左車仔同鏝其他都係中下游，即係要瘋狂失分

真。魔鬼賽程

屌你係黑拳王
我刺曾經有黑林伯,依家又有黑謝拉特

屌過拉老母
就係好兄弟

覺唔覺拉美拿復出之後大隻左

比七公日日操,一定啦

反暴力反拉聯盟 正式啟動

阿仙奴

lamela年青時入球錦集

支持

真係lamela咩

中堅唔掂 左右閘亦唔見得多幾多
我地班球員望住佢地份人工真係喊左出黎

肥仔生日

toby都係

以前嘅我曾經迷拉 依家

有時唔怪得佢帶波入中路，前面無人走佢又要hold,佢又唔想u 返後
你睇下出左son 同lm 之後少林勁左就知啦

求神拜佛肥普唔好拎到二月最佳教練

梗係哥狗啦拎左杯

意粉好似拎左最佳入球
3米有份提名最佳球員

冇份入選
同埋拎杯關咩事

原來sisokko嘅作用係玩UNO

佢係全隊uno比賽冠軍

咁有乜對手？

30m買黎擺落更衣室

第二名係Aurier

睇返阿鏝精華，一個星期內比鏝兩次炒三球。 真心覺得呢隊阿記幾灰。
雖然作為死敵Fan， 但係都想對手咬下手瓜，Fight 過下先有話題ma...
睇左十幾年英超，今年隊阿記好似連咬都唔想咬
以為冬季買左MK 奧巴美揚會好D, 點知仲頹左。
其實唔係想笑佢地，不過睇到阿記班高層&雲加，都鄧阿記D Fans 幾灰。

已經睇到厭
冇咩feel
最少都要等雲加收左皮先有希望

又唔可以話佢唔洗錢
但隊波整體係頽

已經唔係洗得少 洗完隊波仲衰

笑撚死

愈無腦玩uno愈勁

維持廿年左右打翻個和就啱架喇

你都入4強
但唔夠ssk揪

KANE第一場係對邊個
睇唔清

我相信我地都一樣
不過係兩場2:4

Trips
脆

上場1:4 only唔係咩

上面位手足借d意曬自己部iphone x

摩擦力

連uno都第一round輸
脆其實有咩叻?

又係你條智障友
快d 插你條野落d麵包到切黎做熱狗啦

全隊波上上下下同所有球迷一齊hea等雲加走

UNO 痴線佬>跪

block柒咗佢蒜狗掃把

其實睇下啲怨婦都幾好笑

橫惦又人少

潛力圖

好撚似急屎樣

幾得意

你呢條仆街冚家剷，最好死全家，你自己就俾人犬決死撚埋好過留係度獻世啦，屌你老味

原來你會覆

可以重組下句子

你叫隻弱智仔重組 重組下個腦先得

今晚留力，下星期中要打歐聯。

出番上場足總個水平已經足夠

乜我地有力可以留咩？

你地望下個名就知隻狗仔係痢傳買林馬果時開始谷精到依家 谷咁耐都射唔出 變弱智係好正常

圍爐看寵物叫囂

Kane
Son Dele Eriksen
3m Wym
BD Dier 山 Trips
Hugo

Jan 應該後備踩雪

呢條防線未踢就覺得牙煙

趣又要扮大佬了

Dier場場派膠

愛lml力

佢踢羅馬果陣同沙拿差唔多
點解黎到英超變左花拳繡腿

娜娜真熱

有真熱幫佢護航

反拉=同真熱作對

肥仔以前廋 望落都係肥

利維估陣容@2018/03/03 v.s. Huddlefield (Home)

TEAM NEWS:
@JanVertonghen (ankle) has returned to first team training.
@AlderweireldTob (hamstring) continues his rehabilitation with outdoor work.

週中對祖記～呢場希望盡快入波～之後收返主力慢慢踢
LML 應該會對返祖記～ 今場前面四個 Kane, Dele, Son, Eriksen
Kane 哥應該會入返幾球～
Winks 足總杯出返, 今場都希望 Dembele 留下力對祖～
睇下Winks 出唔出埋呢場～ 佢中場拍住意粉～
中堅又黎 Dier & Sanchez ,
左Davies 上年對Huddlefield 入波，今年應該繼續.
右指揮，留Aurier 打祖. 龍門Lloris

COYS.

留意返 Aurier歐聯好似要停賽
歐聯會見到邊個就自己諗

脆對d.costa
準備中出十連發

O...如果停賽，今晚場聯賽應該出佢...
對祖記出指揮了

Mauricio Pochettino Names the Youngster He Sees as the Future of Spurs' Defence

''We need to think of Juan Foyth too, he is 20 now and a great talent too. He only needs time to adapt himself to the Premier League. He is going to surprise many people. Juan is a great kid with a lot of quality to become one of the fantastic centre-backs in the Premier League and Europe too.''

科

今季獲加走 奧利亞唔穩陣 所以脆有正選
下季A4走 山唔穩 科咪有正選踢

一打唔洗找

肥普讚後生未必好事
me, edwards
foyth睇路

咀咒

樓上收膠喇

做咩會有人同情阿狗
班撚樣廢到呢一刻都要揾熱狗刷安慰 知唔知醜
當然希望佢地一世都係咁撚落後
呢三兩年成日靠尻斬入波 已經無人講咩組織地面進攻好睇
一係就山狗救世。
垃圾球隊 不了

今晚Pritchard 倒戈？

今晚有機失分

對住肥仔鏟草

time will tell

倫敦天氣點樣 我見好多英冠英甲取消晒

大雪ing

我都比肥普吹到上天啦

原來uno王有咁既能力

而家的話推第一腳已經出左界

有無人討論我哋同痢爭買人？

Reus??
對熱刺隊醫無信心

買邊個

未必返得切
有無人幫手開post

#THFC: Lloris (C), Aurier, Sanchez, Vertonghen, Davies, Dier, Dembele, Eriksen, Dele, Son, Kane. #COYS

今朝停左雪，叫做暖返d

又有Dele,Dier2兄弟

Pritchard 倒戈入波不是夢

等我後備出黎㩒制

傳話買Reus 買到嘅話我一定印佢我偶像 但我覺得冇乜可能一嚟佢傷追人二嚟佢都28唔太符合我熱轉會方針

佢咁玻璃仲黎英超係咪想快d退休

做乜多仔呢排係咁賣主力

COYS!

等睇臭利亞又界外球Fail

唔想見到脆皮呀
後備俾獲加仔試吓

留名睇Alex Pritchard 入波

今場係crazy
下場毆聯先有脆

戴帽

COME ON YOU SPURS!!

有無ACE LINK睇到

臭睇落唔錯

嘩son

兒子

俾肥普怒屌完

SON

dele

有無人幫開po?

拳王

今日咁生

諗個topic先

我係連bench都唔想見到佢
況且crazy唔傷都冇乜可能換走
個名額俾獲加仔好過

dele今日咩事 咁勁既

屌你阿里今日D決定好似快左
定係我錯覺

想留力打歐聯

最近5-6場都係咁啦

拳王都可以推左走右爆人

冇咁篤眼篤鼻

dele次次都係比人屌完一大輪之後返生跟住下場又繼續鳩

R聯係咪可以準備睇脆

同盧卡斯學咗技

係一定咁濟啦 crazy歐聯要停賽

Only U

唔通你想睇細walker咩

同永續雲膠既原理一樣

toby請續約

dele指crazy交但係唔走

佢宜家入親禁區我就驚佢跌

[url]
[/url]開左個高質topic

臭好似好d

即係迫人迷脆啫

dier遠射

番去訓覺啦dier

負皮

臭停賽

咁aurier真係唔掂

係咪想迫死牛清

岩

反脆等收皮

呢場係咪仲係牛ching帶隊

臭俾人爆頭

條友連開界外球都唔識

撐牛清即係撐自己

King傳都想做埋

球霸

1001